信民調假>信選票領先>信搖擺洲反cup>信有軍人票反cup>信重新點票>信打官司>信最高法院有熟人

最新係信打內戰
唯一唔信係侵大勢已去
曾經我都信侵
但事到如今
柒左咁多次之後
已經唔想再柒落去

你上網認真去信人講自己信乜

Don’t give me hope

當連燈仔唔信侵既時候就係侵反勝既時候

因為你所講既只係數字或者幾個人既決定
而內戰係市民決定
有幾多市民會企出黎好快知

Don’t......don’t give me hope

就算唔講有冇人信
次次有咩衰左都話未死
下緊棋
真係笑死人

agger
信內戰不如信兩黨共識

根本唔覺得有人會因為咁而打仗

南海開戰
三峽大霸崩潰
美國內戰
次次都中WO

姐係cc toy 假膠
其實燈緊

到內戰唔發生
就會吹兩黨共識/
民主黨做都解決唔到分裂，共和黨仍然左右大局之類之類

咁軍人同警隊係民主定共和多

仲有蝗蟲、冰雹呢

民調的確係假
好多民調估trump係一堆搖擺州差6-8%

依家出來個民調
其實比較接近部分大數據個預測

所以梁啟智條友 所謂民調經修改後係準確
都係錯

仲有豬瘟，鄧小強被罷免

假poll,舞弊,反常識投票數據係事實
但事實同平唔平反到係兩件事

用你嘅logic 64屠城721警黑合作都係陰謀論添

民調假唔係已經證明咗咩？

仲有swift、聯系匯率、制裁銀行、瑞士公投公佈土共資產

咁的確係見到民調有相當大落差 而且今次美國大選的確有唔少令人懷疑嘅地方

不過到大選後時事台好多人都好似著左魔咁 偏信曬大紀元等嘅媒體 同啲左膠信曬CNN等左媒嘅情況完全一樣 只要有小小反對聲音都話5毛 其實都幾得人驚

我寧願信兩黨共識
不過我咩人都唔信，只信自己做既嘢

你哋都要咁，你覺得點樣做先能夠滅共
請堅持不懈咁做

支...爆...

過兩日咪知

等唔到咩？

係，完完全全揭示左無批判思考

香港無槍都打
何況美國牛仔
不如你睇下美國撐侵示威先
拎槍上街架
有槍權點解唔打呀
藍州有邊個撐
黑人比拜登當condom
警察比藍州解散
拜登直播得1000人睇
有邊個會為佢去死
財團最叻咪係用利益打壓人
拎槍指住你個頭果陣錢就唔係大晒
我反而睇到依家谷到民意最頂點
槍權作用就係咁解
槍桿子下出政權
唔係你話乜就乜
唔服氣就用槍解決

大局已定啦
有變數咪拎出黎bin 9 我c 囉

Push

呢啲咪勝利球迷
奶共登贏咗仲好開心咁笑侵粉
有咩值得開心？
提前慶祝比共產黨統治定點樣？

最新風向

信內戰

到時deep state會搞宵禁 出動美軍鎮壓 再消息封鎖

冇話開心
但認清事實
一味自欺欺人有咩好
幾次false hope都算
就咁數下十次都黎緊，而且仲未完

下，大紀元係真係報新聞
而cnn係唔報新聞或者消息指喎
仲有違反憲法係鐵一般嘅事實
舞弊亦都係
已經有cctv睇住對家出術
就好比你比cctv拍到你拎住把刀插埋個死者度插足佢十刀
記者話插果十刀唔係死因所以唔計

咪灰啦唉

得啦 總之美帝最高法院法官全部盲撚晒/俾人收買 係得你先睇到嗰啲所謂證據

我認香港光復唔到
因為香港人無槍
美國只要有人打響第一槍
就會有人跟
美國人會唔會同你講畫面唔靚
我反而想問你
當市民拎槍衝入政府果陣
藍州有咩方法抵擋
黑人被當condom
警察比佢解散
有邊個會拎條命去幫拜登

咁都唔係盲？
依家大法官無話德州證據係假

用邊個燈唔燈呢個角度睇先係最低能，
就算用蕭生都係

不如試下俾d point黎解釋下

兒登藍州得票率下降偏偏搖擺州爆升
半夜停點票朝早>100k vs 0
國會總統選票不成比例(只限搖擺州)
GA趕走哂記者監票員枱底抽4箱票繼續點
Dem cities九成幾什至過100%投票率

事實同制度可唔可以主持公道係兩件事
同樣俾你攞到彩冷嘲熱諷同服到眾又係兩件事
美國人肯唔肯吞咗佢做順民先係重點
所以你放負去Reddit/4chan會有用過黎連登

So true

信蕭生
得永生

究竟幾時先學識無視呢幾個賤種
呢幾條友出撚哂名架啦

依家個情況200年內都未出現過
根本無人知未來係點

其實我真係駁唔到
只能相信邪不能勝正
現在只是革命嘅中途